成人台去咗邊?

成人台去咗邊?

呢度

未夠秤唔上得

玩吓手我老過你老竇啊😂